文宣分析各區侯選人- 為11月24日做準備

大家有創意有智慧
集思廣益，做更多有關侯選人分析嘅文宣，幫助香港人每一個都有足夠資訊，投下良心一票唔想一票誤終生
可以分析下背景、政綱政見等等

唔止謝sir，連er er er sir都……

唔好意思講一講題外話

黃大仙龍上手足請留意！
街站同呢個肥仔傾過
發現佢好深黃值得投！

更重要係：「自1994年起，工聯會林文輝已連續在龍上當選5屆區議員。」

工聯會出賣港人，以為唔洗還？

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post: